溝女係咪應該若隱若現

Chings, 係咪應該若隱若現，有少少距離，好似玩緊佢咁

係
女人有賤性
越對佢好 就越犯賤

最後都係睇條件架姐

冇條件到佢走撚左唔好問點解

係㗎，尤其條女如果著啲衫若即若離嘅話呢... 更加要呀...

做返自己啦 Ching

好中point

若隱若現好毒

呢啲叫若即若離

血的教訓

好睇人架咋喎,
有d被動既女仔係如果你冷淡, 係會以為你對佢冇興趣, 會慢慢fade out

食屎啦你 最憎d玩鳩人既賤男
祝你呢世都比女玩冇拖拍

純情D 正正常常 識個女仔咪好囉
用手段溝返黎 嫌你呢樣嫌你個樣
溝到都嘥氣啦

嗰啲唔係叫若即若離咩

中到

忽冷忽熱
保拎神秘感
唔好俾佢覺得你追緊佢
曖昧一排
時機成熟
咪撚表白
一拖二錫三爆房

樓主肯定係用慣whatapps溝女

著條紙底褲嗰啲就叫若隱若現喇on9
讀多兩年書先溝女啦，講嘢一講到1999咁搵鬼受你溝
忽冷忽熱幾時都啱，就算一齊左好耐都一樣可以用呢個策略，正所謂唔好俾飽飯個八婆食

重以為有j圖 若隱你老味若現

若即若離